有冇人selfridges 都係俾唔到錢

屌 成日都係咁

去到俾錢就payment error

換另一張卡都係咁？

咁又唔知 我得一張信用卡

有冇巴絲係Selfridges買唔到野？

同呢個post一撚樣 屌

換卡

我試左兩張卡都唔得

我用開果張會error
用張新卡又得

琴晚大貓卡唔得 渣打卡得 。今日大貓下得返 即cancel 渣打卡order再落過

用paypal?

前日用匯豐信用卡，無問題

不過依家都仲未出貨

琴晚用PayPal 完全冇問題

有冇人用唔到promo code?